微博上十一示威零消息

連黑警開實彈都冷處理咗

wfc 香港人唔睇啦

尋日見到我班大陸親戚個個賀國慶洗朋友圈，好撚核突好撚假，睇唔過眼del撚左個app